msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: emc bokeh\n"
"POT-Creation-Date: 2016-04-26 04:56+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-01-05 16:39+0800\n"
"Last-Translator: adam <yuejun.tang@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <yuejun.tang@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh_CN\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: my315ok.socialorgnization\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"

#: ./content/glyphs.py:112
msgid "Attach your figure data report file(csv format)."
msgstr "上载你的图形数据文件(CSV格式)"

#: ./profiles/default/types/emc.bokeh.codefile.xml
msgid "CodeFile"
msgstr "图形参数"

#: ./vocabulary.py:26
msgid "Date time"
msgstr "日期坐标"

#: ./profiles/default/types/emc.bokeh.codefile.xml
msgid "Edit"
msgstr ""

#: ./profiles/default/types/emc.bokeh.fearture.xml
#: ./profiles/test/types/emc.bokeh.fearture.xml
msgid "Fearture"
msgstr "特性和标准"

#: ./browser/templates/file_input.pt:91
msgid "Here is the CSV file template,click ${here}"
msgstr "这里是图形数据文件模板，点击${here}"

#: ./profiles/default/types/emc.bokeh.codefile.xml
msgid "Lets you upload a source code file to the site."
msgstr "允许添加一个图形参数源代码文件到站点。"

#: ./vocabulary.py:24
msgid "Linear coordinate"
msgstr "线性坐标"

#: ./profiles/default/types/emc.bokeh.codefile.xml
msgid "View"
msgstr ""

#: ./content/glyphs.py:84
msgid "Where the source data that will composing the plot come from ?"
msgstr "选择您的图形数据文件将来自哪里？"

#: ./browser/glyphs_view.py:102
msgid "Wrong specification of the CSV file. Please correct it and retry."
msgstr "CSV文件格式有错，请更正后重试"

#: ./content/glyphs.py:32
msgid "X Coordinate"
msgstr "x 坐标"

#: ./content/glyphs.py:33
msgid "Y Coordinate"
msgstr "y坐标"

#: ./content/glyphs.py:50
msgid "a legend of the  first figure"
msgstr "第一张图的图例"

#: ./content/glyphs.py:54
msgid "a legend of the second figure"
msgstr "第二张图的图例"

#: ./content/glyphs.py:99
msgid "coordination data"
msgstr "坐标数据"

#: ./content/glyphs.py:100
msgid "coordination data row"
msgstr "坐标数据行"

#: ./browser/templates/file_input.pt:92
msgid "download"
msgstr "下载"

#: ./profiles/default/types/emc.bokeh.fearture.xml
#: ./profiles/test/types/emc.bokeh.fearture.xml
msgid "fearture content type"
msgstr "特性"

#: ./content/glyphs.py:111
msgid "figure data"
msgstr "图形数据"

#: ./vocabulary.py:10
msgid "inline"
msgstr "在线输入"

#: ./vocabulary.py:25
msgid "logarithmic coordinate"
msgstr "对数坐标"

#: ./content/glyphs.py:144
msgid "modify standard parameters for Plotting the figure"
msgstr "修改标准参数来更新输出的坐标图"

#: ./content/glyphs.py:123
#: ./vocabulary.py:12
msgid "reference"
msgstr "引用知识库"

#: ./content/glyphs.py:135
msgid "second chart"
msgstr "第二张图"

#: ./content/glyphs.py:46
msgid "standard description"
msgstr "标准描述"

#: ./content/glyphs.py:42
msgid "standard name"
msgstr "标准名称"

#: ./content/glyphs.py:117
msgid "the second figure data"
msgstr "第二张图数据"

#: ./vocabulary.py:11
msgid "upload"
msgstr "上载"

#: ./content/glyphs.py:72
msgid "x axis label"
msgstr "X坐标标签"

#: ./content/glyphs.py:59
msgid "x axis type"
msgstr "X轴坐标类型"

#: ./content/glyphs.py:77
msgid "y axis label"
msgstr "Y坐标标签"

#: ./content/glyphs.py:65
msgid "y axis type?"
msgstr "Y轴坐标类型"

